我希望大定諗清楚，咩要事前討論咩叫事後埋怨

唔好成日話人帶風向，就咩7都唔聽
唔好事情發生左就話人唔聽救，就割蓆

事前諗清楚個目標，武力程度，幾時/遇到咩情會退，點退

似翻個成年人，事前獨立思考，事情進行緊就唔好再諗太多，事後再檢討。thx